下半場踢撚傷埋普狗等佢打小個

踢條撚 截下波都傷親你咪撚踢波啦

曼聯d人好無體育精神
郁下就訓